有冇而家做緊倉既巴打

無論散工定長工，
講下人工,工作環境,hea唔hea
未來有咩打算
15k冗員 返六日 絕不ot

倉真係唔好諗做一世

我都冇呢個打算
但係睇而家市道諗住做住先
見步行步

之前係石門炒過散
成個工作環境好似坐監，好多新移民呀姐做執貨
佢地冧掂d大佬就可以去hea位

機場啲倉直情响後樓梯扑嘢添啦

機場啲倉都咁hea咩
最多試過朝早出完貨就訓到收工，㩒手機㩒到悶

咁撚癲
我個陣d新移民阿姐成日姣長工阿叔 主管
成日覺得佢地有路
D阿姐3x歲左右 望落唔夠40歲

畢業做左幾年倉文員，而家就係倉到做管工

每日計錢
返足6日 因為要睇住個場 外判
有好多空間去執錢
例如自己寫自己ot 每日寫多一個人頭自己袋
大概可以20000至40000一個月

利申20歲

自己可能唔洗做太多 都舒服

打算草夠錢就走，但之後唔知可以做咩

基層工之中最撚垃圾真係做倉 保安都好過佢
人工又低 又要搬搬抬抬 冇野學冇前途
有好多所謂主管做左十年人工都唔過兩萬

做得倉嘅唔好同人講未來啦

恭喜嘉民領達全棟手足